原來元朗白衫已經無人再提

屌你老母
一個都無拉到呀

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

721

永世不忘

永不到元朗消費

8.18 齊上齊落